觀塘連儂牆最新文宣

義士 每一個都會被記住
手足 天堂再會
香港人 報仇
光復香港 時代革命

杰仔

霖霖

樂仔

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

文宣放tg

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，大學生可以善用學校黑白quotas 🙏🖤